［武術］想學柔 有冇推介

細佬住深水埗附近，想搵間近近地既柔道館學下

有冇巴打有玩開可以推介下

自己一直對柔道都有興趣，因為疫情係屋企得閒啲，所以前排係屋企自學，主要都係睇youtube自學，自己覺得youtube上面教得最清楚嘅係雞柔啲片，建議入門者可以睇住嚟學

學好大外割
一生受用

柔道自學比較難，因為柔道長期都要同人對練，唔似得打拳可以打沙包。
如果無一個真人比你練，係唔會學到摔人個感覺。

Kylin

推

蘇屋柔道會最近你

間館就咁叫蘇屋柔道

體育館果d平平地試下先
武肺前見到逢星期日下奏保安道有班

其實體膚館果啲有咩分別
想認真練野

學埋大內割
當對方反應快
抽腳向後撐住時補招

係
而且有真人對練嘅話
就算唔摔對手落地
（唔做最後果下 前面照做）
你都可以當係重量訓練

不過如果真係搵唔到人/場地練
我試過綁柔道帶喺柱度
捉住兩邊帶練動作例如背負投
重覆抬手踏步轉入
俾身體去記熟個動作

其實上網睇過柔道有好多招
但係唔係大多人都只係精通幾招走天下

體育館都有認真教嘅
起碼初頭你要學晒受身先
呢d無得skip

至於之後教成點
保安道我冇上過話唔到你聽
但我幾次經過見到個訓練強度算一般
D學員都冇出汗 但好處係冇細路
（可能我見到嘅只係剛剛上堂果刻
有錯請指正）

同埋好睇果度有冇同你差唔多身型嘅學員
有嘅你會好練d

應該要識晒全部招嘅
只係到你練時你會發現有d招
係零舍得心應手 特別順嘅
咪變成你嘅得意技囉

保安道個啲點報名
因為好似冇官網睇佢地收費 時間表咁

對未學過武術 而身型唔會高大過你好多嘅
好似上面巴打講 大外割夠晒做
但對返柔道選手 都幾難幾招走天下

呢個要去康文署個網搵
好似係一季季咁報嘅
唔知有冇得插班

剛幫你搵咗搵
可能武肺關係
唔係全部班開返

咁可能你要等下先
或者考慮九龍灣體育館
一係上面巴打講嘅蘇屋

睇錯自
開返嘅得小朋友班 冇大人

姐係要搵啲上間館到學

學左1年 好好玩 快d學啦

你係體育館定上館練

體育館